有冇人snapchat登入唔到

Logout左就入唔返
話請檢查連線狀態

我都係

明明今日仲好地地

send唔到相

仲以為我手機問題
我都send唔到

我直程login唔到

其實一樣 佢死咗ser

啱啱work咗2分鐘又死過

終於send到出去
訓算

個server做乜鳩

server斷左線